最勁一日放幾多篤屁

我試過每個鐘就放4-5個 屎忽窿烘烘地既屁
當然係好香

放屁緊係要臭先爽

每秒4-5個

一步一個，趁無人會由個屎忽放鬆係咁呠

幾多篤唔重要
最重要係要臭